遲早都死 點解唔可以早啲？

點早法？

而家

可以
但我想等埋獵人結局先

快

朋友，希望就係轉角